係朗豪坊見到人做兵做到好慘

話說Starbucks外面有室外嘅長枱長櫈
我同幾個朋友坐低吹水食蛋糕（其中一個人生日）
即使好大風好凍但係幾個人笑笑下都好放鬆

我地隔離有一pair情侶，個女仔又咁啱生日
個金毛男仔（毒撚樣）買左個上面有水晶球細細地嘅個種蛋糕，個陣唔知幾錢但係都估到係貴款（後尾返去先知係出口隔離個間蛋糕舖賣$580）
本身我地幾個見到都講寧願自己男朋友平平地買個食得嘅蛋糕都唔捨得佢地買啲得個樣又細又貴既蛋糕 而且見到隔離個女仔冇咩反應，連交流都冇幾句，所以印象特別深刻
咁之後就冇理到，食完蛋糕就繼續吹水傾計

隔離吹完蠟燭之後個女仔聽到個電話就走咗，得返個男仔喺度，個男仔靜靜地坐喺度冇乜點郁，我地以為佢女朋友只係去咗廁所
之後打落我諗都有4,5個字，個男仔先慢慢咁將個蛋糕原封不動咁擺返落個透明嘅蛋糕盒，佢出面有條絲帶，佢淨係打絲帶個結都搞咗好耐
佢好似真係好珍惜咁慢慢將佢擺返落個蛋糕盒，個蛋糕仲要係一啖都冇食過，只係比個女仔影完相之後聽到電話就走咗，成個過程睇到我哋有啲心酸

雖然唔知係咪真係做兵定係真係男女朋友，但係如果係前者就只係好想同佢講句，希望早日脫離苦海

想像個畫面都幾sad

就係呢個

毒撚唔好做到自己咁賤啦

重要係唔知今日咩事除左我地兩組人仲有人係嗰度慶祝生日，隔離仲要幾嘈，係咁笑
個對比都幾大⋯我地係中間 搞到我地都唔係好敢大聲笑驚hurt親佢

其實平時講就講得多 但係真係第一次親眼見到人做兵做到咁卑微
條女仲要好MK pat陰長到就快見唔到眼 唔好睇

打卡蛋糕

個蛋糕近六百 手掌咁細
我地個蛋糕先百六 又好食又飽

Cwb? 上次係cwb 見到個咁既蛋糕 屌左聲 一睇就知唔好食 賣咁撚貴

男人做到自己咁賤為乜

第一下諗緊個蛋糕係點食。。

利申:佬格絲

Sorry 其實係我女朋友屋企有啲事先走得咁急

個女仔係咪好靚？

有時男人犯賤都係想啲女人覺得自己緊張佢 啫
點知人地當你狗咁撚炸

我有次見到個男仔 個樣毒毒地
好似都26-28左右
拎住隻鬆弛熊公仔
左等右等
等咗成幾粒鐘唔知等咩 個feel似係送禮表白之類
望住佢個樣真係好撚慘...
係佢雙眼入面
我見到佢似乎知道喱段關係無望
但佢冇得唔等
隻鬆弛熊就係個膠袋入面

我望望佢
又望望隻鬆弛熊
真係覺得佢好撚慘
好似隻公仔就係佢做兵嘅標誌
我想像唔到 佢見到女神嘅一刻
會唔會開心到咩都唔記得晒
淨係識笑住講：你終於嚟啦？

重點：我好撚想要隻鬆弛熊呀！送唔出不如畀我算啦

朗豪坊food court室外個位

我地個陣都有呢個疑惑 六百真係唔抵 全部都係色素

希望佢真係你女朋友

好黑 唔係好睇到個樣 但係淨係見到側面都真係中下偏下既樣 係皮膚唔多冇乜暗瘡咁
前陰遮眼嘅MK頭

唔差*

希望個毒撚睇清楚啦
唔好再咁作賤自己
如果佢繼續都係咁 只能說抵死

見好撚多po話溝女唔洗靚仔

其實公平啲 以女仔嘅角度講
真係有時候你唔好對佢咁好會易溝好多⋯

600......袋返落袋算數啦

冇呢D毒撚
邊有有今時今日嘅港女俾大家享受

我個人覺得靚仔反而有壓力 安全感都唔夠中等樣既男仔比得多 所以只供欣賞
所以如果你自身唔係真係柒得誇張 溝女真係靠口就得 唔好太逼人

Btw男仔皮膚真係好重要

點解要為左一個唔鐘意自己既人仆心仆命

人係自私，唔係你付出左，對方就一定對你好

把口就話我地花心 到最後又咪係比啲MK仔玩弄
對啲女人越衰 佢地對你就越痴心 各位連登仔醒下啦

好慘

樓主應該係好女仔

做兵真係好慘

唔通女仔皮膚唔重要咩

口未必係指甜言蜜語嘅
對我黎講識講野、幽默搞笑 善談唔會悶呢啲真係好加分 唔相熟而口花花會遠離 好恐怖

個男仔好慘

非常重要！
皮膚係有得補救唔係整定
你五官唔好睇但係皮膚好 乾淨其實真係吸引

但係香港好多人咁毒除左係性格同唔洗頭 好多人好似睇死自己個樣 覺得自卑 反而忽略左其實自己皮膚乾淨都係一個優點/吸引人既地方

起碼約到女神出街呀

好女仔真係唔敢當啦
只可以話對感情認真 睇唔起人收兵做兵影衰香港女仔 更加覺得一個男人為一個對自己唔好既女人做咁多野好唔自愛

香港地媾女好似做狗又做兵咁

見半個鐘都冇洗一日人工
搵ptgf仲抵啦

好鄙視

下次女神成日得閒既話咪可以出成日街
佢心態唔好沉船就得啦

高級打手post

皮膚差好難唔自卑，皮膚未差時都叫有女溝，皮膚一差自己個人都無曬自信想收埋自己，照鏡近睇自己啲皮膚已經完全唔想見光唔想見人，剩係想夜晚出街，食過a酸但係都覆發，可以點

見到你句男仔皮膚真係好重要想死呀屌鳩你

屌， 擺明廣告啦

Sorry
雖然我冇經歷過你呢個問題
但係我都希望你可以重拾自信
皮膚呢啲要一步步黎

有個朋友以前都係皮膚好差 用過好多產品 洗唔少錢 最後終於搵到個啱自己嘅就長用 都花費左三四年先解決到
要相信比起外貌 性格先係最緊要呀

利申EX仲矮過自己 純因為性格吸引
所以唔好話呢啲女仔絕種
至少我身邊認識既有唔少女仔都係咁
唔好灰心 搵返自信

打手撞車死

信我 我唔係
毫無吸引力

唉點解要咁執著做兵
講真 世界上有幾多兵最後係同到娘娘一齊
到最後咪又係手仔都無得拖
去搵過件仲好啦

# 你一陣hurt親人 人地入嚟咬你

屌，做咩要post我上嚟，我仲唔夠折墮咩

屌 想像埋個畫面 好心酸

我都唔明點解可以做到付出不求回報

樓主真係比足同理心

香港男人根本冇自尊，為左屌晒咩都制

如果鍾意一個人係可以解釋既話
就唔會有咁多人痛苦

ptgf起碼會理下你

其實個女仔算係噤

起碼都明確表示佢對個男仔冇興趣

最仆街係一時冷一時熱

的確係好多野冇得解釋

以前我個ex兩年出四次軌
明明自己係正牌都可以為左佢忍住話同個第三者爭 公平競爭 星期一三五同我出完可能佢地又出過街（諗返起都覺得好on9）可能係初戀特別放唔低 最後即使佢改變左我都係照講左分手

但比人傷害左咁多次先領悟到
愛人之前首先要學識愛自己
會令自己痛苦難受既就要學識對自己狠啲換取以後嘅快樂

旺角希慎呀 你睇漏眼了

做壞曬個市場 但又真係幾慘

佢好慘 何必呢

雖然唔知係咪真係做兵定係真係男女朋友，但係如果係前者就只係好想同佢講句，希望早日脫離苦海
就算係後者都好慘喎

真心唔明做兵既人係咩心態
有無做過既人答下

太作賤唔得

如果我現場見到應該會心up到唔敢睇落去
點解啲女仔要收兵 玩弄人感情 拖住人地真係好咩

唔好話對你好唔好先啦
而係付出左 唔代表人地會鍾意你
好多香港男仔以為付出得多 例如係咁送禮物 請食飯 狂約出街呀
咁有誠意人地就會鍾意你
事實係 無好感就係無
如果一個女仔會因為你不斷付出物質而同你一齊
我覺得反而仲衰囉
不如留返啲面子俾自己 留返做朋友既餘地俾大家啦

ps唔係講緊呢單收兵雞

心酸

sad but true

香港地做好人真係無回報，越壞越好 女人本來就係鍾意壞男人

蠟燭點了 寂寞亮了
生日快樂 淚也融了 我要謝謝你給的你拿走的一切

呢個世界永遠都係資源錯配
好男人配賤女人
好女人配賤男人
然後好嗰方遇到賤人就話全世界都係賤

唔係對人一心一意 人地就會對你好
鐘意你 你紙包蛋糕都開心
唔鐘意 500幾蚊都冇用

是錯的不管再美好

用錯晒方法啦
根本中學就要教啲毒撚
溝女唔係有付出就有回報

同埋要話明俾佢地聽
佢地根本就唔係啲青春劇/動畫入面個男主角
唔係跟到足就感動到條女

除左要識同女仔相處同識講嘢之外
正路係應該增值自己
有番啲才華 長處去吸引人
一段健康嘅愛情關係
未開始前都唔應該咁物質化

啲毒撚仲要俾個女仔知道
佢就個毒撚嘅全世界咁款
個女仔反而仲困擾

Btw 叫雞都送晒禮物果啲人
應該就係呢啲毒撚嘅將來

死撚咗佢啦

6百蚊？

叫雞算啦

叫雞可以食到唔錯嘅女喇
都唔明點解啲人可以咁戇居

如果我喺個金毛隔離
我會講：留返自己嘅心意，
去為一個識欣賞你嘅人付出喇。

條女品唔好，同佢一齊都肯撚定唔會開心

女人是雞

屌見到呢啲毒撚真係會恥笑到仆街
做人做到咁低賤就咪撚做男人啦
Btw 一定又係嗰啲以為染撚左頭髮就以為自己脫咗毒嗰啲柒頭皮

屌 個故事咁似原來她不夠愛我個MV既

其實個蛋糕係準備下一場比第二條女

叫隻高質雞都得啦

建國之後女既要浸豬籠
男既一年內唔改變就閹得

次次入到呢啲post 一定係有人講話要溝女就要增值自己點點點 到最後咪又係睇樣行先

點解樓主都cut開張圖
點解要cut剩個ig名?
作個故事出黎等連登大回響 比多啲人睇個post
比連登仔上去做生意

廣告嚟?

仲要岀埋caption
Content maketing做得幾好
不過只係fake到啲傻仔

又係打手

突然覺得自己又唔靚仔又宅
本身已經輸一大截
而家就連講誠意都輸埋俾呢個post既男主角
香港大把男仔肯做呢啲野
到底我仲有咩存在價值

你幻想下佢背後的故事
本來一個毒撚
但見女神群埋啲金毛MK
自己為左可以埋到堆特登走去染個金毛
染果陣重要畀個染頭仔MK暗中恥笑

女神今晚又畀金毛MK屌了
但金毛毒撚永遠都無機會
同金毛 唔同命...

唔好浪費時間喺一啲無可能嘅人身上
就算你做幾多嘢都好
佢係唔鐘意你嘅就點都唔鐘意
唔會因為你買個蛋糕同佢慶生、唔會因爲你等佢幾多年而鐘意你
或者係時候要放手啦

點解
對佢好都錯咩

睇到都想喊

呢加好似係佢比人當狗咁撚

慘絕人寰

有次過馬路見到個男仔行先

但係個女仔就唔郁

跟住個男既望一望個女仔就即刻跑返轉頭開遮個女仔先行

原來個男仔無開遮幫佢遮太陽所以佢唔行

成個工人咁

好似我老友⋯

原來她不夠愛我？

同打緊機老母叫飲湯嗰篇潮文有D似，屌你，老火湯after story,打機毒撚受到冷淡對待知錯了，最後攞住個蛋糕返屋企，同老母飲老火湯鋸蛋糕

認真 唔好諗住感動條女
要互相flirt 估下對方係咪真係鐘意
搞到佢囉囉鑾先有機
隨傳隨到不會成功

其實龍心無講錯，有時港男真係將自己放得太低

得罫講句 賣廣告請收皮 個蛋糕好肉酸

好仔唔當兵
女人唔騷你就搵第二個
學啲港女咁講
I deserve better

靚仔但係皮膚麻麻
會唔會扣好多分

香港大把依d賤男

死盲撚

可憐人必有可恨之處，就係依d垃圾做壞規矩

真心愛一個人係不求回報

香港地咪就係因為呢班柒頭做爛市
搞到個個港女都以為自己好撚有market當男人狗咁撚囉

死臭閪

香港男人唔好再做爛市
對自己老豆老母都未有咁好

同樓主見過差唔多
隔離坐左對男女
女既著衫都算正常，泡菜look
男既就t shirt 加運動蜂 毒撚波鞋

我同女朋友一見到已經覺得好奇怪
佢地全程無講過野，食野就只係得男仔係到狂食
我就見到條女係咁whatsapp唔耐煩想走咁

反而我同女朋友就嘻嘻哈哈
最後我估佢地一係就女神收兵
一係就ptgf

班廢柴港奴男講多都嘥氣
同佢地講skincare ?一萬幾千買套Aesop 都會嫌貴
要正常果啲就自然會正常，做慣狗做唔番人果堆你講嚟都冇用

樓主應該冇兵
見到人地唔搗都有兵
樓主會點諗

勁 咁都keep到四年

港男 係咁上下

個男仔都唔愛自己，個女仔又點會愛佢？
人必自悔而後人悔之

港男真係好慘
先比港女當小丑、狗咁撚
撚完，比其他人見到，同情較少，但係更加多既係嘲笑同埋奚落
係，佢係做得賤，但佢始終都係付出一方，已經得唔到主人既回應，仲要比笑，比人鞭多兩下(雖然佢唔知)。

係媾到嘅使鬼買咁貴嘅蛋糕咩,個女仔係唔鍾意自己嘅做乜都冇用,咁嘅道理都唔明抵佢媾唔到女啦

望咗幅圖好耐都唔覺果舊嘢係食得

用嚟影相嘅啫,食嘅話咪即係食色素

唔好咁垃圾啦，寧願冇女都唔好做到咁啦

前者定後者都早日脫苦海啦
如果佢地關係情侶 條女都唔好得去邊

唔愛的人，呼吸都是錯

首先要搵個佢覺得你順眼 然後佢又唔會當你係兵嘅，如果你要斷章取義咁唔通追明星追唔到又瀨呢樣咩

而加賣廣告d招數好核突

咁岩我尋日都係生日

I know that feel

有錢就得

港女仆街係一回事
港男無撚用先係致命傷
要做狗唔通唔俾佢做咩
一隻手拍唔響
就算條女幾賤 你唔做狗一樣影響唔到你

睇下溝咩女
mk妹仲咁細梗係要靚仔喇

同埋都要個性格吸引
唔靚仔仲要毒撚格 成日縮窒就死得喇

朗豪坊開咗係銅鑼灣？

其實有得解釋

好男人唔識溝女 - 比賤女人利用
賤男人=識溝女有魅力
所以咪多女人埋身

又係哩D腦補劇情既文
唔畀人地係死狗公, 條女有男朋友佢都仲纏住人?
咁既POST都可以2千正皮
連燈仔

點睇淨係影蛋糕唔影埋條仔嘅女？

事主出現了

將自己既好留返比適當既人
如果唔係就只係on9

心水清

打非中

為左有閪屌，不過條仔咁柒應該一世都冇

連燈仔既低質回覆咪就係好似你哩D咁囉
講反話就等於事主

想問下張相邊一忽真係食得

香港d男人真係自己攞黎賤
女多男少
點解要拎塊熱臉去貼人地冷屎忽

熱你老母
蝗語死返出去

其實講真 好多人都唔抵可憐 你係咩樣咩level就襯返啲咩level既人
好多毒撚（講緊真係又柒又冇身材冇錢 成身毒撚除個啲 唔係靚仔既「毒撚」）都唔明白呢個道理 唔知自己咩新絲蘿蔔皮 成日想溝啲靚女 唔做兵就假啦 唔通人地同你過世咩
個啲豬扒呀肥婆呀或者個啲五官柒到化妝都救唔到既女又係 成日ff自己溝到男神 比人拒絕咗又話咩 呢個世界冇好男人呀 好男人死晒啦
你個樣係5分既 就襯返5-6分既人 甚至4分既人 唔好妄想自己樣又冇錢又冇就溝個7分既對象 可能好mean但呢啲都係事實

溝唔溝到女一回事，呢d女仔連基本尊重都冇

當買個教訓，唔醒都冇辦法

你食埋我果份啦咁既垃圾

好撚憎依啲垃圾蛋糕
Ig 依啲犯法又唔知點撚樣整都有人賣

第三個reply已經講哂成個post既全部

係你？

係我

600都俾唔起
就唔好咁大聲
自己知算啦

為反而反？小學無學過寫臉字？

可能之前條仔出面搞三搞四，依家想ku煲呢。

港女就是這樣養成的

想像到個畫面 好慘 唔知果刻個男仔諗緊乜

收皮啦毒撚點會染金毛呀

原來她不夠愛我

想得卻不可得 你奈人生何
想得卻不可得 情愛裡無智者

或者依D先係愛情既真相

每個男仔/女仔或多或少都會經歷過一次泥足深陷既愛情，俾人帽/做兵/第三者，正正係咁，大家先會大

依個世界愛隨時可以變，感覺可以偽造，唯有相處，溝通，你自身價值/情緒先可以控制係自己手

所以與其每日諗住點討好人，不如增值下自己，起碼沒人可以破壞佢

我睇完呢個post又諗起佢

想知佢地宜家生活點

香港人邊會用乜七熱臉貼人屁股呀
蝗就蝗啦

如果個女仔從來冇問個男仔 感情觀/了解對方
個男仔做任何野都好難感動對方

毒撚永遠都係咁 知自己樣不足 天份不足努力改善去溝女神 為咗女神付出晒所有嘢 但喺女神眼中你只係一個工具人 樹洞 zip時間人

其實個蛋糕幾好食 綠茶紅豆味

Agree 未一齊
都唔應該為左土好對方
送野 又勉強話我同你有共同興趣
連對方係咩人 諗法係點都未知

哇屌嗰個咁嘅嘢六百幾真係好搵喎

尼男仔認真影衰曬

唔好亂up班毒撚又以為係真 係壞男人(靚仔)

淨睇字都feel到sad

溝女前學左點溝先好落手啦

溝女第一樣野係揀Target，你走去揀件金毛MK妹

咁你都要令條女鐘意你先得架

叫佢拎500蚊去裝身好過啦

繼續收兵，不過唔敢po相，del 哂D相，淨係敢po story

賣廣告真心撞車死

要女神個心囉囉鑾，首先你要靚仔

靚仔消失幾個鐘= 肯定俾其他女女拐走左

毒撚消失幾個鐘= 屌佢個死毒撚又去左打機

有乜可憐，自己羅黎

你都好厚道
中下偏下即係柒啦

totally agree🤧🤧🤧🤧🤧🤧🤧

聽啦屌你

向做兵說不

講真 各位男士唔該唔好做爛個市啦 洗咁多錢係條女到不如將啲錢去叫下雞破處仲好啦

賣廣告

而家d 港女明明低下level 都可以當自己係ig 女神
就係多得呢d 撚樣港男抬高

死毒撚連自己尊嚴都不顧, 唔抵可憐. 早日清醒吧啦.

3、4年後都廢中了
Gg 青春

點解要偷影我

個蛋糕呢家仲擺咗喺度等遲d送俾佢

仲收到兵？十年都食唔到

PTGF 夠鐘咪走人LO

點解香港好的夠專一的男仔無人要
偏偏衰到不得了的男人 就爭住要

究竟 男不壞 女就一定不要

蝗你老母，成世人都係香港無走過

廣告post

一 Feel 到自己做咗兵就好收手啦
無底洞 盞搞到自己冇晒尊嚴

你係善良的人

只可以講喎依家香港啲男仔做cheap哂
咩女都做到女神有兵有狗公

唔關毒唔毒撚事
咁你真係愛上有乜計先？ 真係無辦法嫁喔感情呢樣嘢
所以我希望大家都做到你如果唔鍾意人就唔好玩人
因為實有報應

唉 個社會遲啲又會多個渣男

睇到心都酸

香港呢 就係兵同狗公太多
日日咩gentlemen 比晒著數d女
大佬 男女平等咗好耐啦

你係咩人就會吸引返咩人

睇完有啲sad
世界上好多人都無乜人性 不論男女

香港出世但講蝗語
仲衰撚過蝗
快撚d 返大陸啦港蝗

個女仔好靚？

擺明係karen黎
會唔會唐三樓轉左做蛋糕舖

做兵做到無哂尊嚴為乜呀

想睇下你哋個蛋糕

其實只係東海堂個花茶蛋糕咋

當兵者，以最低賤為上

有冇圖？好想買個自己一個食

拿呢六舊去㩒鐘冇咁嬲
要醒啊毒撚老友

ptgf都有啲職業道德掛

好sad呀
先唔講做唔做兵 唔明點解有人可以咁賤視對自己好既人

其實真係抵撚死 係佢攪到自己咁 無人逼佢

個女仔幾時會良心發現
答案係唔會架
個男仔快啲醒啦

廢撚事同你嘈 盲反撚

唔鍾意你
係咪照受溝?
咪又係黑口黑面
直接拒絕又話人太絕
唔拒絕又話收兵
你玩撚晒啦

Wfc
做得兵既都係抵死

好靚咩？
連拍照嘅價值都冇乜

如果唔鐘意其實可以更早講明
就算去到當刻 你都可以照直同個男交代好先走
而唔係聽個電話就扔低佢係到呆等

大把毒撚係寧願攬住個假希望
都唔想無左個所謂女神朋友架啦
直接拒絕的話
毒撚好可能會自殺

個毒撚一定有上連登

香港地追女仔仲賤過狗,時間金錢心機樣樣要
做唔夠,條女又覺得你無誠意
做太多,又會不自覺變兵

傳說中既金毛毒撚

點解要做到自己咁cheap丟曬我地男人啲架

啱啱先睇到呢個post
點解唔對個女仔好反而會易溝？
成日都唔明d女仔諗緊咩